我地除左人數之外,其他野都輸比對面,如果重比人分化成功,我地重有咩機會呀..前線休息一下姐,佢地行咁快好快追返

別放棄

成個星期都只係得1100人
完成一個聯署都咁困難

唔該大家

唔好放棄呀

幫手FACEBOOK WHATSAPP CALL人LIKE